有冇人試過封區強檢？

想問吓：

1。係由低層開始召落去檢測定由頂層開始洗樓？

2。長者可以留喺屋企自行/專人上嚟採樣，咁長者係要夠60定65歲？